Построить оптимальное расписание N работ на 2-x приборах по алгоритму Джонсона. В консоль вывести:
1 обязательно: номера работ в порядке их исполнения и время выполнения (можно вывобить как в строке так и в
столбик)
2 дополнительно: общее время производственного цикла (обработки всех деталей).
Общее время производственного цикла зависит от порядка запуска деталей в обработку. Пусть имеется N деталей,
каждая должна пройти обработку сначала на первом станке, затем на втором. Для каждой детали Di известно ее время
обработки на первом и втором станке (t1, t2)i . Требуется определить такой порядок запуска деталей, при котором
общая длительность их обработки на обоих станках будет минимальной.